再提多一次，今日留係屋企休息啦

成敗不在一時。

垃圾樓主

屌你老母

你留反係屋企食屎都得啊

on9,屌佢就算，唔好推文

收皮啦屌你老母 奶雜種屎眼啦

On9

番你老母個閪度抖

樓主係留係狗屋
狗乸就出去3P

拉

買左花生未？開大啲冷氣係屋企做智者囉

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯